唔駛返學既你 入黎講下自己感受

如題

日日做廢青 夜晚四五點訓 第二日兩點先醒
其實四月要interview 我應該温書